一個人飲悶酒 剛分手

咩事啊？

嘈交

毒撚無人理
係咪去哂lkf

巴打，明白你

我連酒都唔識飲，好辛苦...

叫春就講啦問問問
唔撚哂打飛機咩

Sorry

飲d甜d 易入口

本身飲大左同條女嘈交 話左佢係雞

晚晚都飲

好想飲，想飲完好訓d

以前都係
工作關係

Cocktail

巴打講事實唔洗驚

巴打，想問下，如果由你地出口講冷靜兩星期，其實係咪注定會結束呢段關係？

放唔底佢
明明以前既女朋友都唔會咁

如果佢無行動同結束無分別
好睇性格wo

佢細路女唔懂事姐 唔係雞

你值得更好呀巴打

雖然上呢句廢話成日都會講 但我今日有追你post
你係錯呀 錯在識錯女朋友 但要慶幸只係十個月而唔係十年
你仲有事業同屋企人要顧㗎
今晚好好休息 聽日就當新一頁開始啦！

唔好飲太多喇 亦祝巴打你屋企人早日康復 同埋識返個好女仔

冷靜兩星期佢唔會搵我，但相信佢份人係會清楚咁處理段關係

唔好意思，亂入問其他野

我以前拍拖唔會咁樣
會付出 但自從初戀後唔敢付出更多
到今次我想改變自己
做返自己
但始終放唔下佢
你地局外人可能唔知道佢細路女姐
細路女做錯有幾奇

你上個post唔係係咁鬧女朋友咩？

無所謂啦 變返毒撚
諗清楚前因後果啦
有人出師有名想冷淡變結束
亦有人係想靜下
局外人唔知咁多只會幫你亂下判斷

如果你身邊有信得過既人就一五一十講佢聽
比佢評下
或者最好方法 自己靜下來先 咁先判斷到
不過當局者迷

放唔底

一切有從來就好
我都有錯 我以前好景個陣太輕手買野比佢
我都有份縱